文毒叫我傳話，依家喺LiHKG既文學院毒男係假既

大家記得幫手叫佢嘔返個名出嚟

依家lihkg個鍵盤騎士都係假既

算啦都係等文毒自己出嚟講

文獨家下撈咩

無人想知

還返個名出嚟

還我真文毒